ACB苦主區

開定先

ching，幾多貨？坐幾多？

會唔會執笠

信念

今日升升升

上太空

全美可賣大麻升10倍

呢隻究竟係妖股定真係潛力股
點解年半可以由過百蚊跌落黎

拜登概念股

其實我覺得唔關事，邊個上都係大勢所趨

我比較想知係咪正正經經做實業既公司多啲見到歷史股價好劣

樓主幾錢入

可以睇返9月財報，差到仆街，負債極多

HOLD左幾耐

Sq癲左

主要9月比較多，最多輸40%，萬幾美金

SH又羸

希望上到雙位數

先睇14蚊，信念

巴打打算$14放?

我到時放一部分先strong hold，睇下咩環境先

破10

上到雙位喇

星期一財報會唔會達Q

究竟佢係賭場股定潛力股見好似話大麻合法化先升咁多?

回到家喇

但係星期一財報唔會搞死佢咩

？

因為拜登想全國合法

今日係4月20號

又輸錢啦呢錢

原來開左

等上$20

可能會震一震既

11.8高追左
會唔會上15

都係好撚驚 一買就跌

我應該係苦主

揸到下次大選前

入左幾多

399.... 屌而家10蚊添

依d股你會買都係博拜登贏推大麻法案姐
揸到佢推法案都未遲啦

11.16 10股

冇啦冇啦

10股算啦

特價時段

震走D弱者繼續出發

你入左幾多

11.5 450

師兄睇幾多

大家咁話

11.8

你係琴日買？
我今日買的

我都係今日

細膽得濟 一震就彈走左

信我 再入過 岩岩$10 入左
入完唔理 放到下星期一

仆街 我又係入翻
做左幾下短炒拉翻成本落8.7 不過700股算
小心臟

$10 我都未驚

其實市場熱點係哂度 好大機會爆炒多一日 如果今日係星期四就好

信念啱先12都唔走

拜登贏硬 官宣果日再炒一浸就走8成貨 留炒炒長坐

一陣有信號再追入

點睇Cron
好似係唯一有錢賺既大麻股

振完爆升

坐到十五

Futu係呢啲熱門股會lag
成交左都delay幾秒先顯示

收左手
訓教

唔知下星期會唔會跌

$5買 $6放
on9左

財報肯定唔會好
不過月頭洲份先通過合法化
遲下拜登又公開支持合法化（主要係類似煙酒，利潤極高）

所以升10倍一年內係好合理

呢個世界 煙酒係最好賺，唯獨大麻未全部合法化
所以長渣等Q4

首先拜登要坐穩左個位先
同埋以家參眾兩院都可能俾gop話事

問題係參眾議員好似唔反對喎
佢地自己洲份會自己投票
月頭先有洲份自己經過投票合法化咗大麻

咁都要拜登坐穩到先得
以家又要重點 又幾個洲要打官司
打到1月都未搞掂既話拜登就玩撚完

大家覺得大麻股呢個禮拜仲有無得升

11.5入左 要坐幾耐

點睇cronos

500股不過好彩之前執左少少
叫做打個和 星期一睇下點

16蚊

盤前一開16蚊

清恭喜你收錢了

16苦主揮手區
諗緊斬唔斬 本身舊錢用黎開市Call撚爆NIO

16

賺到仆街

15.5放左

150股 9蚊 加唔加倉好

pish

我都諗緊加唔加倉好

我都諗緊加唔加

我都諗緊

聽日五洲合化通過會點呢

清你放左未

hold住左，之前話14放小小，但個勢好似唔止咁少，貪心下等28會唔會好過份

真係唔過份,呢個星期有排升

宜家政治勁唔穩定 今日唔知聽日
雖然我都好想佢去到$28

好能癲 咁有信心

巴打受我一拜
玩美股玩左幾耐？ 咁就贏左十幾個

今晚你睇幾錢？ 我均價13.x

咁忍得抵你羊大錢

14.2入左

跌到

我睇幾多有鬼用咩，重要係大家睇幾多，tsla舊年都就破產，我差唔多買左50萬港紙，均價210左右（講緊係未1拆5）慘個陣應該輸15萬左右，最後邊升邊放，最高放既價得23x左右，賺個小小，睇下依家tsla，屌

錯過了tsla，還能錯過了大麻？

其實可能都係跌返轉頭，不過俾次機會自己輸，可能會贏多d呢

信念

知錯啦

搞乜撚野呀

又震走一班人

升返

屌頭先插到11入唔切

入多500

財報竟然係好

財報好 都仲跌？

有無人知點解財報好都跌

14入左
無眼睇

我13.4 dllm

15蚊哎呀..睇黎要擺放一年兩年

same....想死

14.5入左

14入左 齊齊做苦主

好似藥股出左新疫苗,個個轉場去炒

出左疫苗..轉場啦仲財報

成班傻仔接我貨多謝你地我先有g call

屌你驚西咩
咁多利好因素
我就唔撚信會仆街

扑暈自己，唔好手多多放

美國人起身做嘢喇

扑幾耐，要唔要做植物人

SH到40蚊

same..信念!

D資金又返返黎

你會唔會買BNTX?

點解咁樣

13.72🤦🏻‍♂️

我想走NIO買BNTX

我成日都咁樣，所以股市輸錢

14 苦主

一年可以升到幾多

呢隻有機？想入

音樂椅遊戲準備開始

拉到14

r.a.p.

12.5再買入

特價

今晚有機會上20火箭升空

ACB呢個moment點睇

真心？

睇唔明
咁多大單入
跌乜春

因為我買左
我買親都會跌

上呀!!!

熄app訓覺等聽日
7000@0.85

同你差唔多

而家溝貨抵唔抵

特價時段喎依家

14蚊苦主

15.5苦主

同你差唔多 幾多股

我800股

溝啦

唔洗驚

有本就溝啦

點部署溝都唔想溝了

驚閪咩

做股東

有種就升到20

咪臭閪

11都穿埋

10.5上車先

我13.9，sleep，等聽日，冇眼睇

11.7 550手

熄app

IFC見

買左1800 @11.3

以為自己高追咗睇返呢個post心情都好啲

好彩冇賣NIO加倉

你高追咗?
聽日係咪會投五洲legalization

14 sh

好彩尋晚賺夠放咗

Hold多陣嘛

洗完盤喇

都賺25%
雖然我得好少

集氣

集氣區

上呀！

一齊上

$14高J SH

👌，低調

20

唔好玩啦

訓先

訓先 聽日再睇

呢個禮拜至少30

唔再信啦回到家鄉都好開心

我7.9本

有冇人有買sndl可以圍埋爐

大麻股我覺得長揸冇問題

新手盤前高J左 好淆

我講緊嘅長揸係以年計我信會係越嚟越多洲合法，只係時間要長啲

高J得就唔好亂止蝕，雖然咁講好似好不負責任，但如果震一震就走，你長揸短炒都好難贏錢。寧願買果陣諗清楚啲，入咗就信自己判斷

你講得啱 希望冇錯啦 多謝你

加油呀，同埋好好定位自己係day trader , swing trader定點。究竟想喺到學吓短炒(風險相對高，比較上心)定長揸(揀啱靚基本面，再keep住注資，以年嚟做單位)
點都好，個portfolio 唔好咁單一，要分散投資，分散風險。
如果全部落同一隻，你可以承受嘅風險可以話淨係得一次，一爆就冇得嚟過

1000@12.23

好快升返啫

希望啦

有錢人

盤前賺緊1500 依家蝕緊1000

無錢了

哭能左 又跌 人生完啦

輸左咪當自己食左大麻

食住輸會開心啲

媽，我不吸大麻了

盤前綠色依家紅色但本身你幾錢入

SNDL 0.76
ACB 13.87
兩個都止蝕了

買左幾多

我13.6入都未驚
過兩日咪升返

高追咗

SNDL 1000
ACB 100

tlry財報比預期好十倍

走啦 咪短炒又變長揸

14.2點算 依家蝕住走定係長揸

唔好再講喇
短炒變長揸

其實大麻股呢家有潛力，點解會咁易震走哂
未來會再升嘅機會都好高，高追咗嘅情願擺係度等佢升上去仲好啦

搭單問一問，咁有潛力跑股點解當初會由3位數150跌到個位數

禮拜五之前一定得

轉過去玩TLRY先
頂位300 仲好玩過ACB

揸到禮拜五

今晚唔知會點
若果今晚跌低過11，你哋仲hold唔hold高追咗嘅股？

今晚15

尋日講到上15都一樣無料到

尋日比疫苗股影響，資金過曬去買疫苗，今晚大麻上太空

尋日比疫苗股影響，資金過曬去疫苗股，今晚就係大麻上太空嘅機會

補

5.8入 升到7.5嗰陣仲諗住無得輸

拜登個位唔穩係咪都會跌

升返14即走

仆街了

啱呀, 一定升翻到去100

短炒有無咩書推薦

歐盤跌

高追咗嘅呢家係咪放得了

Tlry升

有啲後悔放ACB 可以坐下

呢家個個都狂放

SNDL同TLRY大家點睇

SNDL上市13蚊一直跌到豪子
TLRY以前由23炒過上300
而且岩岩財報做好

都好d

SNDL先岩

等唔切盤後走左

高追IFC見

15貨 係咪要盤前不問價放

慘呀 幾多股

巴打幾多股 今次入哂肉。。
邊度睇到歐盤？

點算好

屌唔玩喇
比我酒喇

Trump一個反cup

如果Trump反cup左
利好無哂 會跌到去邊。。。

隨時破產
本身基本面爛, 資金好似夠營運半年左右

認真咩 而家個勢 完全係反cup節奏

共和黨都支持大麻

今晚仲有無勇者追

疫情股就入唔到場了

IFC仲有冇位

trump 今晚會跌？

就快盤前

巴打咩價入咗ACB？幾股

大家打算今晚坐定係酒
坐
酒
諗緊好冇盤前走算

比你地講到好驚

盤前走唔走好

諗緊坐定定算，反正trump都好似對大麻supportive

係就唔會百幾跌到幾蚊喇

唔係話 準備放寬幾個洲咩？

2分鐘
蝕住走下次唔貪了

好似係啵
利升嘅

點算

我14蚊就坐架啦
頂多咪長期股東

長期股東當食weed

SNDL股東

buy the xx sell the fact
firm 咗放寬再插
揸住過人世啦

ACB strong hold

14.2

放哂未 ？

未放 睇下1個月後會唔會上返去..

睇12月個投票？

Same

我諗佢總有一日會升得好勁嘅 與其蝕住放 不如長揸睇下點

你買咗幾股？我都係14買入
見佢呢家狂跌，都諗緊長揸一排先算

100股

一放就會蝕差唔多3000HKD

same 14蚊100股

長揸算啦 我唔信佢成世都唔會上返14

我300股14都唔諗住放

尋晚走左覺得好好彩
各位巴打小心
歐盤今日大跌 今晚美股就唔知會點 自己諗吧

比想像中跌得少

其實佢前景好消息好 長渣係好嘢嚟㗎

又撚狗

唔係呀我自己都有貨

警世:
有時間睇下netflix
有套戲講大麻合化法之後
大麻公司要跟好多regulation
所以expense 多左好多
蝕錢嚴重左

佢其實前景仲有啲咩好？
好似樣樣野都要過好多關，全部都係不確定因素

溝貨玩T基本上好易賺喎
留意下8點電腦盤會跌下
然後買入，升番少少再放

咁有信心

12月又投票 一月就上任 同埋佢最高價150 值搏率都好高至於你話樣樣野都要過好多關
賭錢就喺賭不確定嘅因素
咩都俾你知道晒點叫做賭

巴打咩價位入咗貨

我12.8 唔驚 諗住揸一兩個月

不過好老實同你講我本來諗住短炒嘅

等佢再跌多啲先入
離12月仲有牌

10$ 好似好硬

震死啦

如果今晚跌返$8執唔執返好

長揸算
一蝕就蝕幾千
佢遲早合法化，一月參院搏到民主黨過半，就回家了

Del app
一個月後見

150係合股合出黎...

$14 /100股 坐到底

嚇鬼呀，大笨象。
坐到香港都合法 一股不沽

琴日set左14.5走 最高果下只係去14.48 差少少就甩身
家陣13.8/300 諗緊好唔好再溝

唔好唔記得佢係3個幾升上黎...
止蝕入過第二隻賺番好過啦

$15入800股諗緊溝唔溝

咪on9... 炒完架啦 溝溝下又被迫長揸

唔好溝
但一定坐爆佢

12入左500

警世:
有時間睇下netflix
有套戲講大麻合化法之後
大麻公司要跟好多regulation
所以expense 多左好多
蝕錢嚴重左

跌番落原價會入番少少玩番 而加一定唔會玩

15合1咪$150

8蚊溝佢老母啦

同你差唔多
頂住

尋晚已經食咗糊
唔係溝，係重新買過

唔入 因為已經炒過啦

你講真理班賭仔唔會理你

所以賭仔輸錢多

溝了 變12$
幾時回本呀？

我頭仙斬撚左了
10 本12.3

如果佢係慢升我都hold
咁炒法 止賺好過

斬咗了
10.1 本14。。。

又話sh

睇完你好矛盾

然後幾個鐘就話斬左

你班垃圾美國佬 睇撚到 拜登上場就係跌到咁撚樣

減左d，轉d去搏下bynd算，當分散下

真睇埋今晚先
利申蝕緊$4000幾

比想像中跌得少
Sh佢老味
今晚上12

13.8 SH
10雞輸曬由佢
屌佢老母

唔好溝了

玩緊SNDL TLRY
兩日蝕左成雞野港紙都未驚過
一於坐你老味

得一雞

利申輸緊兩雞

你都咁
我地啲散戶仲點呀

支持繼續strong hold

睇嚟今晚都喺10徘徊

bynd跌啊屌再砍多刀落去

BYND想博佢上返$150?

講真，我都係14唔諗住走
呢啲投機股下下咁震走真係多多錢都唔夠

135就夠，尋晚143入163出，不過得10股

set多個140@10過夜，點知盤後瀨屎

唉屌
仲有冇sh撚

我啲大麻

屌 高到無得再高入咗

我

齊齊做股東

11.1

14山頂

我11.2

早知止賺 貪心左

點解會跌得勁過SNDL咁多

TLRY SNDL
SH緊

屌一樣

信念！

Ching幾錢

擺明散水啦..仲hold 咩撚 跟炒果d韭菜

咁易摸頂冇窮人
利申 蝕咗 止曬蝕

dllm發生咩大事

SH

係咪玩完啦...

人踩人了

有冇高j苦主仲sh 緊

揮手區

12.41 strong hold
不過得20股

止蝕走得快

齊齊做股東 $14

13.4 50股
屌諗住同佢過世

拜登坐穩之後仲有機
Dead or alive

都係幾雞野啫
我寧願換trump贏

Trump: I will win

換到trump贏都值 安慰下自己...

跌到呢

傻左

點解今日美股跌到咁

留比個孫

佢一定好多謝我

14.3 @100 揮手區

隔離tlry仲穩過極光

是勇者不必怕！

上緊

怕咩，空一波就賺翻

既然都係就SH到拜登贏算啦

$11.5 高追左

11.5唔叫高

咩戲

business of drugs 好似係

大家會點部署

SH啦 等拜登當選/ 大麻法案再炒起算
有本買第2隻好過

擺幾個月算

14蚊表示長期股東

ACB po長期見到師兄長期股東too

無計
山頂太涼爽要取下暖

U are not alone

擺到家鄉定點

返家鄉唔放 起碼賺返筆心靈創傷費先走 屌佢老母

個莊究竟想點

巴打有幾多係手

100股啫

我300

14.1
坐多一個月

山頂

越跌越有

唯有等十二月眾議院過會唔會刺激到
唔睇了我都睇咗成晚
無咗成個月人工

富貴險中求

You are not alone

依家搞到ACB間接反映2020大選結果

犧牲我個幾十股換侵侵番黎 我無所謂

跌撚到應該今晚會穿埋8
如果我返到家鄉
以後唔玩妖股

兩日輸左成千美金

Acb 同tlry 都仲揸緊
兩隻一齊跌到仆街

真係老千股又增發

來生不再玩妖股

就快到KODK

跌穿7

U are not a 窿

我100

清幾錢入

8.8 1000
琴晚入 搏一搏好過買鍠

盤後得返6個幾

神早係上禮拜個懺悔區警世過啦 玩音樂傳球唔係預左？ 利申：開左put

好撚痴線

算啦屌唔柒睇
嗰少少錢換返侵都開心嘅

$8.6

14.3

你排後啲啦

11.5
真心中晒伏

好似話發行新股？

會點？
係咪仲跌得甘

我都唔清楚呀

割左 蝕1800鎂

好似得罪哂好多巴打

一見到trump追返個州，立即tlry沽空
10%

拜登上場，放寬大麻管制！

籍口嚟啫⋯⋯⋯⋯⋯

哭能左 唔夠膽溝貨
妖股啊 屌比返啲錢我 我唔玩啦

空佢fd tilray

sndl

好後悔 11.5 650股 走唔走好

唔好走

點解 佢好似又供股 愈跌愈沉

贏緊3000嗰陣冇走到,依家倒輸

佔資產好多？

都輸到咁當牆紙算
望佢他朝一日捲土歸來

係 諗住搏佢升一兩蚊算
點知一擺過夜就咁

大家集氣

冇錯

平手走到或者蝕少少已經好好
不過佢供股咪即係升番冇望

拜登坐正再真係大麻合化法 (如果)

10.8入
琴晚訓撚著左, 一起身跌左20%

有排跌

跌到你老母都唔認得啊 傻散

本身plan 左開市就賣
而家出事

均價10蚊，應如何自處

$14@50

輸大麻換侵侵當選

大你一個double

斬左佢算啦我都斬左，冇左三皮幾hkd

巴打你咁果斷

你哋加油

要認輸而加trump反擊緊，拜登都唔係實當選，咁唔穩定既情況早早離場算

我本身都係咁諗
但依家唔上唔落 走既話都半死不活
唔走又唔知個底係邊

巴打all in左落去？因為我果三皮幾佔左我既profit大約10%左右，都重輸得起

都算呀！
真係要睇埋一陣盤前係點 心臟發了

屌拿星 取消關注

大家點睇 有冇明燈

3蚊即掃貨

妖股炒作比唔到意見…你幾多蚊幾多貨先

same同艇共濟啊今次

落緊山揾你

俾唔到意見
我都遲咗止蝕

11.5 650股

最壞打算drop to zero, 唔係好多股打算做長期股東
就算斬倉都等埋拜登比人拉落台先

碌緊落山

唯有減持

呢d妖股爆升完比莊家收割
慢慢陰返落3蚊差唔多
及早止蝕啦

苦主們是咪sh

師兄放哂？

繼續sh

仲hold 緊ge 你地要賭大麻合法化+政府降低法律
根本美國政府仲係唔support 大麻合法化

SH SNDL ACB

same

唔係話前排幾個洲過咗 合法咩

4個州過咗
12月議案上眾議院
1月確定參院由民定共揸旗
如果民揸旗
大麻議案先有機會過參院

利申：極光大股東，strong hold到全球有大麻食

合法化
唔代表profit 會多左
黑市= 少d regulation = 利錢多好多

即係今次完全係王莊家鳩炒收割散戶
唔係因為拜登上任而有憧憬

痴線, 炒股有乜好討論, 仲SH
2日內要速戰速決啦

唔係話共和黨教支持大麻合法化咩

no la，一部分議員咋
共和黨係保守派

升係因為資金入市
跌係因為資金出市
仲玩新聞炒股?
係就睇未來 賭美國對大麻會降低legal requirements

13.7入10.5放哂以後唔掂大麻...股了

好多人唔識依d野
玩仙股炒消息係要輸過先知點玩

溝唔溝好 好驚開市又跌

唔孖展都還好，孖展左就真係gg
之前能源股蚊股中伏過 冇消息就真係有排等。。
所以SH真係適合用d大眾股

當然SH!

唔係大唔大眾既問題
係有冇發展前景同埋係咪已經被炒高
ACB依種股流通量又低又就黎破產
根本個基本面支持唔到股價
純粹係炒家炒賣上去放
同壹傳媒係一樣

即係冇乜機返到家鄉？

等下個月投票仲有機會嘅

巴打咩價位
唉

15.5 入 尋晚9斬咗
下世小心啲

11.5

減持算喇！

比佢地當交下學費
頭2日換手率同成交額都咁高
而家再睇下就知咩事
正常正股點會咁玩法

睇你家鄉係邊
如果係10-14個d位你做好心理準備會好似上次佢破產炒到上19蚊咁，每日都有散戶頂唔順離場，跌到得返3 4蚊
亦都可能會有第二次炒賣既，無人會知

我14蚊 佔左一部份倉
我唔諗住斬，唯有等奇蹟發生

我山頂14

斬一半點睇
用果一半本黎買返其他野追返loss

唔好再玩妖股
輸埋輸埋都唔夠賺
呢次輸一個月 / 幾個月糧就當係教訓啦
正正常常 SH 返正股就算

買呢隻
等於食大麻
爽完就要翻翻來現實

山頂14 一齊圍爐

係咪要斬了

$6 買ACB你教我點輸

巴打我會坐到12月，冇轉機下年前就斬
交下學費

一齊

呢個po

Spi有版你睇 冇人炒就慢慢陰跌冇成交

真正苦主區

12蚊
果陣升到14.48 set左14.5放
放唔撚到

點知一野碌落山

一開個app又唔見萬幾

開市又唔知跌幾多
多過琴日都未定

已經冇感覺 睇到眼冤 炒下其他cover個本仲好

日日都跌

夠薑咪跌到0

入場玩下 @6.51

一齊做股東

好走

14蚊大股東表示，你咪啦你
你由我哋啦

岩岩斬晒

太陽能股今晚都彈
話哂大家都係拜登概念股, 應該唔差既

真，你由我地啦

咩價位幾多股

6.49入場

末日call先

係咪跌定轉向喇

無人知 但無好消息情況下都應該仲要等

今晚應該會返7.4

Same無左1800鎂

我仲未斬

等幾時

點解唔等埋12月

SH到拜登被反cup

反正跌到仆街,我點都等埋12月先算

我都係

反正都輸緊一半
等下囉

我都係分分鐘12月反cup

同你一樣想法

希望各位巴打可以重見光明
你咩價位

$8.6/100望佢升返上幾十蚊

兩年啦

準備起飛？

升小小，跌多多

只有拜登幫到你

12月係咩活動

玩賭場最忌磨爛蓆
佢係4.5炒上黎 落番去係好正常

起飛啦

牙joe好唔明朗

屌想溝貨

我都想

起飛了

cls

做乜鳩升

全部大麻股都升

咩事。。

清 最後有冇溝貨

屌....返唔返到家㗎...屌割唔割好

肯定有風吹緊
但SNDL升得少少

咩事突然火箭升空

利申：負成本

溝左dd

tlry轉燈tim

我都覺係有消息

升完仲負緊差唔多50%...

15蚊？

14

14山頂嘅我地應該唔會有咩大感覺

真，升返今日跌果d,仲有前兩日

13蚊 比我溝到11.5

今日係咪逃生門....

升到14比我走就心滿意足
低位入嘅手足贏返又點話

升得個小小

想引我溝貨？唔會再信呢隻妖股

tlry轉燈.....

佢咁急升我仲驚

想瞓教...

係，一日升一兩蚊好啦
不過透有咁樂觀

極光賭場又開賭

我屌 仲話龍頭

溝呀

老西都唔走,,渣到20$

岩

真$20先走

又跌返

又有排磨

講真呀,十幾蚊入果d,直接揸佢一年算啦
日日睇都冇乜用,直接當買左大麻前景算

Agree 我唔睇啦 升返十幾再算

睇少d個人會開心d
事實上日日睇又唔會升快d
擺吓先啦

$10以下果d就真係加油

8.11了 好感動

$20

我仲重貨過你

我14$@300
依家睇化左慢慢坐

仲未有動靜

7.37

唔重倉咪買個希望坐到12月先

我就係咁諗 睇化左

大麻股得呢隻上緊火箭
咩料

升未啊 想放啦～每日提心吊膽

都預左坐，等埋12月先啦

今日升返上9蚊好嗎

希望，平平穩穩咁升返雙位數
我會慢慢等 唔洗急架

山頂嘅手足集氣

一路磨一路磨

今日唔睇了

唔睇

有人托住

末日call 10蚊

一山還有一山低

美媒已call 登贏ariz

有9蚊溝到7蚊

沒0.5 溝

幾時上翻 比我走

自己搵新聞 d網都改左登拎290張票
你買跌呀?

再溝

唔係
苦主

口交部都開聲祝賀膠登

回光返照

極光賭場又開賭，有無少年賭神john

7.5配股，仲點可能再上？

ching 幾錢..升緊wor

邊到講配股？

又劇本

驚就咪入啦
妖股有妖股玩法
入了就當唔見

今日都係妹下妹下
可以唔睇兩日了

其實睇番每次er 都炒起 咪等3個月 唔得咪半年囉

啊可？

個個走去炒nio，li，xpev，炒到咁高，無人理大麻

沽鳩d垃圾車會唔會有機會補貼下大麻？

我都想有錢玩車 套住曬

12月14 食粥食飯睇呢鋪

啲錢走唔到
望住NIO 落47 都無錢入 仆街大麻

一樣
其他放晒ETF

唉基本上無咩新聞出
大麻應該就會係7-8遊走

唔再跌都偷笑

真 本來平均7
見佢盤前衝
係8溝左
依家平手變蝕
仲坐埋nio啲錢
屌

其實當拜登正式坐正就會升返家鄉既價
什至可能更高
另外參議院再由民主黨坐正
就會升得仲勁
真係合法化就爆升

我有無講錯？請指正

支持trump

到依家未升
就係因為驚民主黨坐唔正
通過唔到

坐正應該升幾十倍

自從買完依隻股 我個心就好唔平衡
想侵侵win 但又唔想再跌
好希望侵侵無啦啦支持大麻

沽空平曬幫補下

輸少少錢當支持侵

SNDL盤前都爆緊

又係妹下妹下嘅一日
繼續坐

妹撚完未

ACB呢?

溝到9.8蚊
希望早日重光

Sndl冇眼睇了

玩能完

一野跳水

我15溝到9
坐左好耐

又跌 想死

坐左無耐？
佢呢啲妹下妹下我都慣

坐左一差唔多一星期
因為依隻股票 我學到好多野

我都係
加油

有冇人坐SNDL

輸緊幾千

鎂？

頂坐緊 好痛苦

我 好後悔0.8嗰下冇走到，賺幾千變輸幾千

Acb捱到12月都未必升 無曬信心

輕輕一推

識升未

sndl真係輸身家

仲坐緊？

今日唔洗睇 繼續坐

一早都蝕住走左 用輸淨個d買NIO, LU慢慢訂返算

各位巴打希望在明天 加油

12$買 諗緊依家溝唔溝貨好 睇長遠點都會合法化 但做長期股東係咪好事
利申：all in .200股-4x% now

唔好溝啦 個莊有排玩 利申12 500股

我12.5買，1000股，係佢7.幾時斬哂。轉買其他都賺番哂決斷啲啦巴打

巴打你咁嘅貨量，好多本可以玩

我諗12位師兄同我一樣都係坐緊走唔到 走左都唔知點追 利申9.8@400 睇化左唔平倉唔會走

你9.8都叫有啲機會，12真係難啲

希望啦，真係唔貪心 上返10我已經還神

幾隻大麻都升緊 幾耐冇見過

SNDL都係紅燈

賭佢升一陣又落返去抖涼

劇本

上緊啦

有排返家鄉，比返啲錢我啊

睇下隻垃圾又回

雖然幾日前我都回過post
話閒錢既話就坐一兩個月等佢吹風合化上去都回到本兼有賺
真係等一年半載合法到既升幾倍十倍都仲得
但依家成日都忍唔住開app睇股
自己果啲係咁跌
3傻就係咁升
真係折磨我既心靈

冇乜力

I know that feel bro
我唔睇三傻架啦

劇本黎了

垃圾真係垃圾

笑撚死 次次都有人中計
例如我

上返10嘅可能性有幾大

又入左?

T字頭都係一樣閪
大麻害死人

直插地底

低過或然率

入左隻有跌無升既股

晚晚同一個劇本，好悶姐

好想水鳩啲師奶入一齊做股東

增發 合股 再跌

幾時番家鄉

開車?

就撞車

開落地獄

昨日7蚊入左

屌 咁快冇油

拜登一日未上,一日都唔會大升
妹下妹下

每日同一個劇本

好想斬撚左個倉 垃圾到

盤中賺3000
而家1800

拿拿聲升上$9放左佢算

SH 一排會上番14

SNDL 小注買，已經蒸左一半
要等佢上1蚊應該都無返一兩年都唔得

SH到幾時先得架

快d升啦

仲諗住上一蚊
平手走當贏

同問 呢隻想溝貨都唔敢賭大細咁

上得$9應該係爆升一野上十幾蚊

上得

上得1蚊不如睇長線？

利申：0.6入左

垃圾股 快賣晒佢

真
做股東

做左一星期股東了

老老實實，小注真係長揸搏下刀仔鋸大樹
之前玩動物都輸左幾皮野，
衰啲講句就算合股都唔會好似動物咁drop to zero

唔升係因為拜登未坐正
仲有隱憂

侵侵 or 爆升，你選咩
我覺得買左SNDL係為侵侵選唔到而為未來做對沖

新手 邊隻動物

我細倉買左SNDL ACB TLRY
加埋蝕左一半
但照坐

TLRY呢隻真係輸死人

ACB唔知幾耐先可以重見光明正 9.8

幾時可以重見天日

等。。。
寂寞到夜深。。。

聽講美國12月3號有議案關於大麻？

盤前升 開市升 收市跌 盤後升
次次都差唔多

劇本 所以我呢幾日收市前入啲 第二朝放執下格仔

SH到下次大選

真係睇到無晒感覺, SH到佢升
唔理了

Sndl 0.8

開心汽車呢隻賭股都升左60%

依排炒緊車啫
遲d大麻當炒就返黎架啦

搞咩

china登好似真係當選
我9.7家庭好似見到光明

坐左咁撚耐唔上20真係唔走

回家了

扣好安全帶就開車喇! 即刻加番注先

升到12蚊再震返落10蚊你肯定驚到放哂,諗住打個和都好過再坐

420 420 420 ！重上$10水平

SH！

唔上150都唔走

掛8蚊同我賣左

要回家了
支持拜登

執到就算la

上20

會唔會最後逃生門，離交接仲有時間，傻侵又反咬又gg

訓醒見到回咗一半本

應該同上次一樣劇本

一陣盤前就跌啦

盤前追J 嘅 RAP

之前9 蚊買 ，8.5 止左 ，7 蚊本多終勝返

高J 得未

今晚大麻股強勢回歸

$20走！

咁多位師兄弟歸位未
今日5點不問價入 無廿蚊唔撚走

9.7 坐左兩個星期
上個20比有信念既手足睇！

13.75😡
蝕緊5千鎂
老西唔走

兄弟頂住

妖股都有人坐

14 坐緊

你挑戰極限高j?

真係唔知d人諗咩 坐妖股咁搞笑

都係利潤黎 諗住博下點知出事

盤後入左小小玩下
無料到就走

師兄知你犀利 唔洗入黎笑我地

我唔犀利 不過諗唔明點解要坐妖股姐

坐妖股都可以搏下佢有一日彈, 好過d 唔係妖, 但妹撚左成年都唔郁

細倉位擺喺到算 加埋大家都知係賭拜登上唔上到台

30%

做咩升

嘩 好癲上到10.2

升呀

各位巴打點部署 終於望到家鄉

坐左兩星期終於走得

坐咁耐咁快走？

入咗100股玩下

會唔會好似上次咁開盤前就散水

我16-18先走
溝到9蚊

9蚊入左
9蚊前快到入唔到

家鄉位都未到

唔會掛 除非拜登突然有咩事啦

傻佬Trump 收皮
就係我地數錢既時候

之前$10.2 成本 琴晚$7 放咗 今日$10.5 買返

屌你老母原來就係你
同我放撚咗佢

黑仔就死開啦陀衰家

師啡庶好撚黑,唔好燈我地

好慘喎

左一巴右一巴

清 好感動

傻閪真係傻閪 又摸頂

清
希望上到15 比我賺下
坐得太耐啦

個莊好撚狗

又想壓

呢個仆街莊真係玩死人

係 坐到屎忽生瘡 好撚感動 一睇盤前係公司笑左出黎

今朝被個8.5嘈醒左都好撚興奮
屌你坐兩個星期望住堆電動車真係忍得好辛苦

9成9 根本由頭到尾biden都未坐穩
炒下消息割下韭菜之嘛
速食完好走 到真係坐穩先再賭都未遲

盤前9.5

不過睇黎都要坐多陣 未返家鄉 但回左啲個人都輕啲

岩岩10蚊回左架啦,依家又咁樣
不過今日有利好,睇準機會回本多小小好走啦

我溝到10個幾 仲差一蚊

仆街又跌,屌我就坐到世界末日

個莊又嚟
同一個trick 等睇歷史重演

係咁收割

15蚊走 上比我睇

佢升咁多都係資金流出多過流入？

想走了 唔想再比個莊撚

咁多手足，入股支持下
入咗10股

講真,個日好多手足14,15蚊被個莊食撚左
坐到今日真係唔多,所以真心想一齊贏返走

巴打啲操作唔簡單

唔好咁

希望今日上到$15

高買低賣師

你咁玩炸多你一棍就會看破紅塵

7蚊妹左兩個星期,點解尋晚會放左

唔係話想笑佢, 但係佢真係摸頂入同袋底放

如果開心汽車我$2坐兩個月既話
依家賺左4倍都黎
同埋坐小注 驚閪咩

拜登都做硬，其實入左又點解要走貨。。。？

認真一問 你玩左幾耐股？
我唔係笑你 我新手果陣都會咁
但玩好少當交學費

唔夠半年 每次都係高追/跟人一窩蜂炒就出事
買正路嗰啲返而冇事 啲profit 補返玩妖股輸嗰啲
唔明點解個個買電動輪椅支概就冇輸過咁
自己唔想買支概炒第二啲就輸到仆街

好多人日日gel 頭 我平時個倉就磨下磨下咁
一fomo 想炒就出曬事

開市跌咪gg

我玩左兩個月已經唔敢高追除非小注
勸你都係大倉入ETF
小注自己玩下當交學費

今日上番$1 4

8點鐘 頂得住空軍
應該仲有得升

起身啦美國佬

我都係$10・69本，尋晚終於頂唔順放晒，頂佢今日同我嚟升

認真問，點解你又要入番?

都睇到好多news唱好大麻股

FOMO

仆街9.5-10 妹左成個盤前想點
12蚊走晒佢算啦 比我走

冇力了

我15就收手

都唔知有冇機會

咪信盤前啦 上次盤前4點見15.5即時高j左 之後食撚左屎

sh

呢個問題等合法化左再答你

爸打以後買返正股啦 跌咗都可以sh 唔使高買低賣

絲打均價幾多

點解唔strong hold到拜登上任？

上20？

繼續 SH

有隱憂

呢隻股真係好考你信念
食左無數棍

今晚150

呢隻勁SNDL好多

SNDL真係比我感覺會drop to zero
唔敢玩仙股

都係賭 有乜分別 本細就買仙股 升跌都係睇%姐

都係,我冇咩睇佢公司

睇左佢個網 公司有八百幾人 網頁d產品我估都係d藥草 大麻舒壓類. 一億唔算貴.. 玩仙股都係搏個莊幾時玩. 散戶執小小就贏. 輸就坐.
個新聞話：即將出任美國參議院銀行委員會主席的共和黨人Pat Toomey對銀行爲工業大麻業務提供金融服務的立法持開放態度，這意味着，合法的工業大麻企業將獲得銀行的金融服務。目前大多數工業大麻企業主要以現金的形式進行交易。
有小小長遠利好 應該都值得搏下.

冇人玩tlry?

蝕錢之王係你

上呀

幾時先返到12蚊家鄉

返到即放定繼續？

放下啦 15先放

今晚睇黎都冇咩突破, 掛個12蚊訓算
企得穩9蚊先都係好開始既

你好搞笑呀

企唔穩
等睇盤後跌

大麻股on9

真係次次都盤中跌
下次盤前升一到盤中就放左先dllm

次次都係玩到開市就插，彈都唔彈下

又升番啲
不過依家拜登愈黎愈穩
應該唔會再跌
睇長線

玩一日消息

暫時ok 乖乖地企9 聽日上12

大麻唔會玩一日，起馬3日行情

但係12月會投票關於大麻法案
大家唔驚過唔到咩

我玩（坐）左差唔多一個月
希望好似你咁講啦

準備上樓

唔貪 上12-14俾我呢個坐艇嘅睇下

跌！

PUT佢

冇可能過唔到

今晚盤前跌

繼續跌跌跌

哪兒來的自信

留名睇爆

爆落？

唔貪心，7字頭入

昨晚9.5全走

唔知要坐到幾時

幾錢貨？橫行一排個勢似

唔大唔細 坐左成個月